Hku retake gpa點計

如題，考完final覺得應該F，如果retake gpa點計，係咪一定要下個sem take翻，可唔可以下年sem1先take

以前試過隔一個sem先take返

樓主岩岩考完econ?

same here fuck

果科gpa 係0
Retake 既話當新一科 即係成績表點都有個f 理得你之後考拎a